有班人開始響連登洗版，吹話中興改名、轉售資產開新公司、經其他公司買晶片就冇事

有班人開始響連登洗版，吹話中興改名、轉售資產開新公司、經其他公司買晶片就冇事

係就快啲學陳雲上書，好想睇下習大大叫中興用呢招

科研又贏
火燭又贏
中興又贏
美興又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

用完呢招中興股價都係要大跌

跌乜撚
直接清盤破產啦